【為歸隊返大台】歐陽震華爆無綫人工奀過做Sales 外闖1年可賺10年錢

歐陽震華（Bobby）今日在商台接受訪問，他談及以前在大台「跑龍套」的日子，有時會遇到不能啞忍的時候。他說：「收到一個電話，佢叫我演嫖客，我問有冇對白，點知對方話『好嘢呀，又有女攬，又唔使咩對白，好好撈呀！』好似好唔尊重，我唔知為乜，咁我咪冚佢線，使客氣呀！有時過份係冇得啞忍，所以我可能得罪好多人。」
對於當年拍攝《壹號皇庭》前，Bobby表示曾想過不與無綫續約，「人工奀到幾千蚊一個月，嗰陣時做售貨員都起碼有10,000蚊，點知《壹號皇庭》出現，所以扭轉咗自己嘅諗法，但其實我拍完《壹號皇庭》I同II，我有離開過無綫，公司唔同我續約，由我流失，我話人工冇所謂，但我想轉部頭，佢冇覆我，我最記得拍完《壹號皇庭II》，我就約滿，我行出閘口，心諗『咁就唔要我喇？』點知我出到去，真係大開眼界，喺出面拍吓劇、低成本嘅戲，嗰1年賺嘅係喺無綫10年嘅錢。」
問到他為何之後又選擇返無綫？Bobby說：「因為《壹號皇庭III》開，大家歸隊，搵我返去傾，唔使傾啦，轉部頭，所以我係由93年開始轉咗部頭形式。」

果時比依家多好撚多，唔算低啦

R唔到撈又覆桌刷下存在感

唔係tvb棒紅咗你有機會外面揾錢？

佢真係傳奇人物，咁既外表都做到一線，不過佢d戲係好睇既

下下睇外表先決定到係唔係一線 你都幾膚淺

人地米八高，唔差架

Bobby係幾成功既一位入晒屋既男演員
其他人都無佢咁有觀眾緣

龜頭bob把聲同個樣都差歐陽震華幾廿皮

洗冤錄

歐陽波比唔係龜頭bob之流可比，請唔好侮辱佢，人地有頭髮果陣已經屌打你

外國大把一線明星都係演技行先
另一個我好鍾意tvb前藝員係林保怡

甜味吉

完全反映香港人心態
明知個大環境唔健康 underpaid
但又會望住果堆少數紅到既藝人
覺得自己終有一日都會入屋
可以出去賺登台 就默默咁忍左
到自己真係憑一兩部劇上到位
做左既得利益者 又覺得無問題
覺得人人都係咁捱出黎啦 跟住又撐
tvb賺完人氣 出去爽撈 又回馬槍
怨當年做無綫 少錢又辛苦
唔記得自己今日人氣係來自當日無綫
總之衰就係人地 自己就被迫 係咁架啦

咩係轉部頭？

長知識了

你積下口德啦，唔係佢，TVB會有咁好收視？一早就執左啦，你仲咁話佢？你睇番佢以前做d戲先啦，你冇資格話人地又肥又老呀！等你做到好似佢咁勁咁受歡迎先出聲啦，屌你！你老左都係差唔咋，人地分分秒秒仲好過你呀！仆街！

佢演親既角色都好鮮明出眾

反而依家擔大旗個班演黎演去都係屙屎唔出目無表情

用我一闕歌

佢算係cctvb收視保證